我本人 寧願為加班筋歇力疲

樓豬幾時死

我都想知

覆錯post

點解

咁樣攰好過諗起佢唔開心嘅攰

失戀

諗起我

del未

未啦緊係 正臭雞

樓豬係雞

我屌你老母 你老母俾狗屌

咁多年黎你都唔知自己點生出黎？

汪汪

樓主吠兩聲黎聽下

雞

仲唔訓 聽日唔知醒啦

又點啊

蓉兒